菅義偉：侵侵同我講，有事call me

在約25分鐘的通話中，菅義偉向特朗普表明，日美同盟是地區和平穩定的基石，兩國同意密切協作，加深雙邊關係。雙方又同意在新冠疫苗及朝鮮局勢上緊密合作。
菅義偉透露特朗普稱如遇緊急情況，可隨時致電他。副內閣官房長官阪井學（Manabu Sakai）表示，兩人在通話中簡短地交換了對中國的看法，但拒絕透露細節。

拜登會好唔高興

昇陽旗幟

我日威武

未復興ZG 就復興自衛隊

好型
有事call 我

大佬

兩人在通話中簡短地交換了對中國的看法，但拒絕透露細節。

我侵真係好有雷氣

日本比美國壓住左咁耐 係得侵侵真心當佢係兄弟 有金齊齊搵

Trump is true captain America

侵：218五個0, CALL我丫

東亞最可靠盟友同有實力一定係日本
台灣一有事, 一定係駐日美帝第七艦隊+日本快速部隊頂住先
然後美帝主力再BUY TIME黎參戰
又或者未來印太大方針係美日台鞏固左之後
再同印度FD 多D